比女朋友破左處之後 佢好似對我越來越淡

明明我都有15mins

朋友開post 非本人

15分鐘係正常架
應該係其他原因
例如,短少幼

無咩問題

收皮啦假膠

你有冇養狗？

正評比樓主個名